（國際戰線）想外國人明我地仲未贏就入!麻煩手足幫手用英文翻譯呢張圖，好重要

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

一張圖解釋所有野

推呀

推呀屌

推

英文差怕詞不達意

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

麻煩英文好嘅手足

推比文宣組

會不會過橋抽板，屌你老味

巴打幫手推我個post 我P 仔

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

呢個仲好

英文唔好，但都战試下啦
其他英文人幫手改

People think the withdrawal of extradition bill is:
Withdrawal or delay of bill
Responsible legislator or officials can announce withdrawal or delay of bill during Second or Third Reading debate.

Carrie Lam's hidden agenda about the bill:
Restart the Second Reading debate
Initiate withdrawal of bill

More than half of the legislator agree with the withdrawal
Announce withdrawal of bill

Less than half of the legislator agree with the withdrawal
Second Reading debate
Third Reading debate
Passage of the bill

岩岩諗左少少
Pro-government members hold more seats than pro-democratic members,they can pass the bill anytime!After the second reading debate, the bill will be passed.Hong Kong protests will continue until all 5 demands are answered!